# DupeFixer #


**Для версий >= 1.9**

**Есть старая версия для >= 1.7.9 <= 1.9**

**Старая версия для >= 1.8**

*В старых версиях содержатся баги. Поддержка старых версий прекращена.*


Для борьбы с дюпами, багами, раздачами, читами и прочим. Функционал периодически обновляется. Содержит полезные утилиты.

Если есть неизвестный дюп, либо найден баг - пишите в багтрекер.

**Важно! При обновлении плагина - обновляйте конфиг и локализацию вручную!**

При автоматическом обновлении вы потом не поймёте, за что отвечает каждая опция.


**Устраняет**:

* Дюпы
* Баги
* Нестандартные предметы
* X-Ray


**Содержит**:

* Полезные утилиты
* Мониторинг раздач
* Логи с нарушениями


**Устраняет дюпы**:

* Ломание блока под горшком
* Визуальный дюп кувшинок сидя в лодке (частично)
* Старейший дюп отправкой грузовой вагонетки в ад
* Дюп рельс поршнями
* Дюп с бесконечными предметами (отрицательное количество)
* Дроп и быстрый выход из игры
* Дюп замкнутыми воронками
* Дюп вытаскиванием предмета из инвентаря в отгруженном чанке
* Дюп порталом края и ящиком шалкера (возможны вариации)


**Блокирует**:

* Размножение больших цветков костной мукой (НЕ дюп, так задумано)
* Быстрые клики в инвентаре
* Нестандартно зачаренные вещи (кроме случая с NBT)
* Нестандартные зелья
* X-Ray (умный и экономный фикс)


**Борется с багами**:

* Не телепортирующиеся животные
* Падение сквозь блоки
* Смерть при телепортации (игрок падал)
* Застревание в партале края
* Потухание огня
* Плохая отгрузка чанков
* Не рабочий whitelist при online-mode=false


**Наблюдает**:

* Все раздачи фиксируются в логе, консоли и игре (настраивается в конфиге)


## X-Ray ##

Вводит лимит согласно процентному соотношению обычных блоков к дорогим. Это не приводит к глупым запретам на добычу определённого кол-ва руды в единицу времени, но в то же время устраняет главное преимущество чита. Предусмотрен вариант, когда один игрок добывает обычные блоки, а другой только руду. Есть тестовый режим, с помощью которого модно выяснить оптимальное процентное соотношение. За нарушение возможна как блокировка добычи, так и бан. Всё настраивается в конфиге.

**Важно! Если на вашей карте много пещер, лучше не включать блокировки.** Игроки будут добывать ресурсы по стенам пещер и превышать процент. Специально предусмотренный для этого буфер не всегда помогает, потому что игроки могут случайно ломать камень рядом с рудой.

**Важно! Авто-бан лучше не включать до тех пор, пока проценты не будут выверены с высокой точностью, чтобы исключить случайные срабатывания.**


## Команды ##

* */dfx reload* - перезагрузить конфиг
* */dfx clear* - очистить память
* */dfx xstat ник* - посмотреть статистику
* */dfx update* - проверить обновления плагина
* */dfx report|noreport* - включить/выключить оповещения
* */dfx uuid ник* - узнать UUID игрока
* */dfx name uuid* - узнать ник игрока
* */dfx ltclear* - очистить список заблокированных воронок
* */dfx cgc* - отгрузить лишние чанки
* */dfx online ник* - узнать даты захода игрока


## Разрешения (permissions) ##

* *dupefixer.exempt* - право на обход защиты (в т.ч. слежки)
* *dupefixer.reload* - право перезагружать конфиг
* *dupefixer.clear* - право очищать память плагина
* *dupefixer.notify* - право видеть оповещения
* *dupefixer.xstat* - право смотреть статистику X-Ray игрока
* *dupefixer.update* - право проверять обновления плагина
* *dupefixer.nospy* - отключить слежку
* *dupefixer.ltclear* - право на команду /dfx ltclear
* *dupefixer.cgc* - право на команду /dfx cgc
* *dupefixer.online* - право на команду /dfx online
